狗有好多種，會員呀呀呀呀呀呀呀都算come玩

都話唔講狗呀

我以前日日煮野比佢食

Oven baked 羊肉, 魚, sweet potato，南瓜，牛肉，pet cheese

如果佢真係覺得錢同quality係掛au嘢
真係唔識食